圍四警我有少少野想講

其實佢地4警企咗石壆上面有地利優勢 如果要好埋身 基本上頭要捱兩棍 個個位好多人冇裝冇頭盔剩係得遮 唔係有死既準備基本上唔會敢靠前 希望大家唔好怪圍佢地既人
我地需要既係更好既戰術 可以傾下勇武實際點樣拉到黑警而減少受傷同順利拉到人

利申支持拉入人群

推